發夢見到俾帽我帽既ex..

佢想復合，我夢裡竟然應承佢，我覺得成件事好on9， 所以7點鐘晨早流流就紮醒左
屌你做乜晚晚發夢都見到佢

你尻痕所以先諗起ex

分左手都夢到同佢扑野個下先恐怖

原來標題打左隻字

帽事的

其實你心入裡你咪想佢搵番你叫你復合
之前睇書係話 夢係潛意識比你既暗示 同埋透過夢去滿足你既欲望

發夢屌ex都幾正

竟然兩星期後有人推post
係想，但係我唔想變返做第三者。(我認為我無信心追返)

係正, 但醒左就好撚空虛....